科興發佈數據：未有60歲以上人士接種疫苗後出現異常情況

北京科興品牌與公關總監劉沛誠表示，目前未監察到老年人接種科興疫苗後相關的異常情況。

劉沛誠在北京記者會表示，科興疫苗自去年12月起陸續在中國、智利、巴西、土耳其等近30個國家獲批使用，包括緊急使用、附條件上市甚至上市，並陸續啟動大規模接種工作。

劉沛誠表示，很多國家都把60歲以上人士列為優先接種，一些國家更從最高年齡人群開始接種。他強調，從國內的1、2期臨床老年人組接種情況，以及境外大規模接種情況，老年人接種疫苗的不良反應發生率比較低，情況與成人組類似。

快啲去打

夠殭你咪刊登第三期臨床數據去學報, 先好出黎回應啦屌.....

因為D 面癱 中風 抽搐預左會有
所以冇異常情況
隻疫苗正常發揮中國特色

預左會死 所以冇異常
全部冇事先係異常

如果咁都叫冇野， 咁係土耳其， 巴西個數據肯撚定假到冇人有 唔怪得過極都過唔到世衛果關

快撚啲去試藥啦，班支那廢老同藍屍仲未打？
逐隻支那狗批鬥

死曬咪無異常
死係人生自然經歷既過程

230萬愛支那藍屍而家先得廿萬唔夠去打科興
說好的愛國試藥呢

數據好中肯,支持全中國加速接種,用中國式速度再次震驚世界

死哂咪冇囉